嚴選毒撚最中意出沒食野地方

毒撚地方應該人少少 要夠安靜 仲要無心理壓力迫你走等你可以坐長時間

我先
元氣，係2點30至6點都唔會有人趕你走，成日食個tea都係50蚊起，仲有無限 綠茶同埋人少少，人少少感覺好舒服 ，上下連登同 睇下書溫下notes飲啖熱茶好爽

一人唱k 連自助餐 我記得6點起去到3 4點都唔趕
都係200蚊埋單
個時neway同加州紅 鬥得最勁 學生去早唱40蚊埋單
差唔多個個星期去k房拎哂成堆食物大字形訓起度一路食野一路諗野
唱通宵就好扮去同學屋企其實係k房

m記個d太嘈 好多人冷靜唔到落黎思考

而加食緊元氣

發霉定中毒

Ikea

屋企

btw 中你老母

唔敢去元氣